韓國菜黎講炑八係咪性價比最高

你名

晚市算貴

韓國菜number 1

好過食漢陽苑呱

我覺得佢唔值咁貴

垃圾

想食個桃

Lunch個五花肉飯正撚到

哇屌
請打手請到上連登

識食一定係食喜來稀肉

lunch性價比好高 都幾好食

咁多間真係喜來稀肉最好食尤其熟食

好撚難食

前幾日食完

嗚啊聽到個名都肚餓

個桃冰又真係唔錯
有成兩個白桃
仲有桃嘅糖漿
係initial 個隻香水味，我同條女都鐘意，所以覺得勁正

唯一唔好就係d 冰，多碎冰，好快溶哂成碗水

啲肉擺係後巷坑渠側邊 我唔敢再去呢間
實有人話其他都係咁 不過我睇唔到起碼安心少少先

btw上星期食左炑八 個桃冰等勁耐 起碼半個鐘至九個字 但都幾好食 韓燒方面無咩comment都係普通 有得refill蛋同芝士

韓式燒肉

LUNCH 一人燒肉都幾抵

笑撚左
利申:做過

幾錢

我唔鐘意食韓國野，但佢個下午茶性價比真係沒得輸
48蚊一個餐送例湯，無限任添野飲，無限任添芽菜，泡菜。

仲要任坐，沒人趕你走

樓主個名

一啲都唔抵 野食係幾好味 但絕對唔值咁貴